留意有大量人開POST叫人掉淡今日既事

口說 冷靜
其實想燒你怨氣

邊有？請列出